午餐：16112017（常餐）

呵，南南店，你真識捒

孖記
個通粉好似餿水咁

呢件雞扒油撚到癲
屌柒佢啦

佢就係我食蒸魚比魚頭我果間

弘b 好撚正啊

餿水
都係魚頭好啲咁

舊扒好正呀弘b我做project 做到無午餐食

褲妹 陰功豬
快D食D嘢

剩間返工之前食個包

放學食O D

食南記cheap cheap 招牌麵咋